我個frd唔知點解無啦啦嬲咗我

佢直頭block埋我
點算好

因為你send咗幅相俾佢

點算好

影自己碌鳩比佢

應該要講「死得好呀」
你接錯左

R.A.P.
哭口能左成晚

講咗幾多次我係絲打唔係巴打，所以嬲尻你

做咩攞自己媽媽講笑？

Ok

我屌
陰鳩我

其實呢個emoji似忍笑多過so sad

你節哀順變要加sosad忍笑
佢唔拎刀劈你算偷笑

點算好？

有咩好笑？個code係[so sad]喎

仆街，我都倒轉左用

做乜尻笑佢？

打比佢道歉

我睇得出樓主好悲傷喎

起你底似on9仔多
大家可以拉post

我係

傷心

屌你老母做乜po我出黎

你而家先知，啱啱先開始上連登？

節哀順便

笑死

節哀順變

大大個P牌掛住啦

你係唔係開post笑我？

唔係

等緊你封吉宜

Sosad意思唔係sad呀on9仔

同佢老母道歉

咁係very sad?

唔好咁鬧佢啦

我屌你借刀捅我？

新會然

落去先聽到

今次我支持樓主

我支持你你喊咩？

既然邊爐家族都有名，今次60人一鑊熟點叫好？

睇啦on9仔